見到你開心我就開心了

佢見唔到你就開心了

唔可以係你IG留言唯有係度講

佢最開心就係唔洗再見到我

係 咁你咪能煩啦

唔敢再煩佢

見到你地開心我就唔開心

你地快啲仆街死

我都好想死

唔好自欺欺人啦

要move on 下個會更好

仲有樓上嗰位狗公